好多人唔知 受庇護者不可在庇護國從事政治活動 但人權活動可以

我諗好多人唔知道受庇護者不得在庇護國從事政治活動。但以人權為名目嘅活動係可以嘅。廢事見到有人亂咬所以講定先。

支持

黃台仰：現不提倡香港獨立，最重要是香港人權狀況， 但香港人不能失去身份認同

識做

推

唔怪得啦，推